[記得投票］光復後一人一件煲底想搞既活動

我先
應該要幫97年出世同學仔搞一場畢業典禮

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊